你哋啲衫又樣衰個頭又柒，啲背囊啲鞋好撚核突

好心就唔好要
個個都係呀

個個都好柒
冇一個唔係

油頭毒撚要剪剪個頭

直接d叫掉哂d衫就得啦 係都要隱喻咁
咩樣衰 柒

你都係囉